[拋磚]一萬億即係幾多錢? 一齊做個比較

本身自己好奇想知一萬億有幾大筆錢 就拎左中共官方數據黎望下 點知發現左樣咁既野

講緊一個唔夠800萬人口既城市拎出黎既錢 可以同一個13億人口既國家既年收支比較

btw每年都支出多過收入係咪正常 識呢方面野既話麻煩教下細佬

杜拜人工島140億美金
即係1092億港紙
即係香港起一個＝人地起9個

有八個歸左黨

係一兆呀DLGH 億你老.

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

9000億比中共 1000億起島

用一萬億整午餐肉

范冰冰爭大陸2億就失蹤4個月
1萬億即係要失蹤1666年

養大一個細路要400萬
1萬億可以養大25萬個細路

總結返以前嘅比較，應該可以買到成組英超+架航空母艦+支SpaceX火箭，可能仲有錢剩

1200萬放一次煙花23分38秒
1萬億可以放1916667分鐘，即係由早到晚，24小時不停咁放可以放3年半
如果每晚放一次，可以放228年

屌 好光

好多公司市值都過萬億

Avengers 一套成本4億美金
夠拍定320套
每年上一套
上320年
Avengers 320集
正呀

Avengers - 皆大歡喜